# MLOps_3_2

Репозиторий для выполнения домашних работ курса MLOps и production в DS исследованиях 3.0
[ODS.ai](https://ods.ai/tracks/mlops3-course-spring-2024)

## Методология управления ветвления
В проекте используется TBD ветвление:
- feature-ветки
- master-ветка
- release-ветка
